
                      Qué buena! La he visto mano a mano con mi padre y nos ha mantenido la intriga hasta el último minuto.
Da gusto ver una película así.
Recomendable si buscáis film de intriga.
        
            